唔係講笑！！盾牌上綁怪叫雞！！好擋好多！！！

一扑落黎就係咁叫
自己唔笑差佬都笑
而且隻雞本身厚身
唔似水樽一扑落去會裂

推

push

不要說警嫂，試着說：黑警慰安婦

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

用咗會唔會遲啲禁售嫁

雞就係用黎扑

同埋應該可以卸到啲力

綁d怪叫警嫂

認真
唔好買淘寶一蚊隻果d
病雞死雞黎
3蚊至5蚊隻嘅厚身好多

好有創意

玩過就知
成個人跳起踩落去都唔爆
仲曉嗌

諗諗丫

感覺ok喎